梁頌恒去左邊？

有d掛住佢

的士梁好似做左咩港民陣既發言人
最近又上埋學苑宣傳

的士代言人....